1Q題求秒

點解隆兩邊胸要1萬蚊，但隆一邊只需三千蚊？

一波三折

收番埋啦樓主

點收？PM pls

秒

點解d 賊打劫7仔唔拎哂d錢要放低一千只拎一萬？

唔怕一萬只怕萬一

你條女3萬蚊過夜呀！！！